男朋友成日都好自卑

我可以點

扮廢

無左佢唔得

鬧佢,鬧到佢無地自容

話佢打佢

比佢屌多啲
讚下佢
慢慢重建佢自信心

分手搵過個

比佢更自卑

識人成日係中fb放灰 ，又話自己變肥冇頭髮，灰到要個女朋友安慰番佢轉頭

我都好常鼓勵佢
但都係咁

咁樣咪仲衰

想你supportive啲

點解要打佢？

連登仔真係

我都有讚過佢好多次
但冇咩用

比佢中出

我好鍾意佢咖

送啲改變生活態度/習慣嘅書佢睇

罰

咁咪仲衰 負負得更負

同佢玩SM 做M

你朋友嘅情況好似更嚴重⋯

可以點樣做 自問自己都有努力

我地係純愛

佢都有睇
但有啲人話會越睇越灰

一個無自信嘅男仔
你鐘意D咩？

因為窮無將來唔想拖累你

佢唔係m男

佢唔玩sm

呢味野要發掘下先見到

佢除咗間唔時會自卑之外都好好

自卑唔係問題
問題係佢有冇計劃過點令自己離開呢個狀況

可以一齊捱啫

唔會掛 我會接受唔到

通常為左啲咩事而自卑？
工作？樣？扑野果陣？

佢都唔係自卑好耐嘅
佢話有啲冇可能做到嘅野令佢好自卑
但其實我都唔介意 佢就係咁諗

叫佢睇開啲
做返啲自己鍾意做嘅事
冇需要同人比較
你應該係呢個方向支持同鼓勵佢
如果佢諗埋啲自己又冇興趣又唔係擅長又唔係後天改變到嘅事上就屌鳩佢叫佢早啲收皮啦

係咪因為無得扑
所以自卑？

如果唔係
可唔可以講多少少？
發生過咩事令你覺得佢自卑
比啲例子，如果唔係你成個post 都係得堆廢話

同我一樣情況

對唔住 係我廢
搞到你要上嚟開pos我都唔想
鬼叫我窮 冇錢出唔到將來你
你都係快啲搵過第個 我會真心為你感到開心
好過跟我捱窮 無謂糟蹋咗你

巴打應該認錯人
不過都希望你唔好灰
你女朋友都冇話介意
佢只係想同你一齊
試下直接同佢傾下啦
窮唔緊要 一齊努力咪得

絲打你男朋友係因為咩而自卑？

都算係先天嘅野
所以我都唔會介意

應該唔關嗰方面嘅事嘅⋯
驚講太詳細佢會知係我開post
其實都係啲日常小事

互射

飛左佢
跟我

搵過個唔自卑囉

讚吓佢
條鳩短就讚佢粗
條鳩又短又幼就讚佢夠硬
又短又幼又軟就讚佢夠可愛

得未？

俾佢出去滾

矮？